憑右胸一顆痣 日本網民認出寫真女星有拍素人AV

D奶女星穿泳裝上節目演出，卻因為右胸上面的一顆痣，讓日本網民認出，是最近推出的素人AV女主角。

日本Abema日前播出的《妄想星期一》節目中，邀請多位寫真女星到場，將計步器夾在胸部、屁股，來比賽誰可以「抖」出最高數字，不過眼尖的日本網民，看出身穿白色比基尼的D奶寫真女星河合明日菜(河合あすな)，右胸上面有一顆痣，跟shirouto TV最近推出的19歲素人明日菜(あすな)AV，不僅名字相同，且痣的位置也完全相同。

另外shirouto TV也在該片作品的介紹文寫著，「曾在在深夜節目中穿泳裝掛計步器」，讓日本鄉民認為，「這應該就是本人了吧」、「對比之下真的長挺像的」、「痣的位置一樣，名字也相同，這巧合也太剛好了」。

楊千嬅都有啦

Code呢屌你

又喺高登cap post

SIRO-3346

大到

唔明，都出埋樣同名，咁已經確認到身份，關粒痣咩事？

喂好撚正下喎

個日本網民屈機

依個系列係幾正
收藏左幾十粒seed

聽聲估番號不是夢

係幾正

樣似有得賴化妝+角度 木村可以=十一哥
但粒墨無得賴

素人av點會出名
on99

lm

Lm

呢張野收皮啦
口形完全唔岩

好正

好

咁撚樣炒起左條女

大波樣靚最好炒得起拍多d

日本是全球A片產量最多的國家，女優人數源源不絕，長得漂亮身材佳，也不保證就能在AV界站穩腳步，許多女優打著「前藝人」的名號下海，河合明日菜反而是先演出了素人AV，才以寫真女星身分上節目，意外吸引了注意，加上她長相甜美年紀又輕，未來前途很被看好。

呢個Post 好高質
有圖有片有名

真係唔該啲港女認清楚
呢啲先叫真正既有肉地
唔係話肥就係有肉地

屌你avgle真係好撚柒系煩

Adblock都用唔到

迫住睇廣告

啲廣告仲要自動彈出黎

本身都好地地
係近期又整埋啲on9野

留名跟進

哇屌正撚到

多人睇左

高橋聖子講過寫真女星其實人工普遍都好奀
好多都好撚窮，所以唔少都有做援交
拍AV唔出奇

btw，shirouto tv係Prestige旗下品牌
都唔知係咪Prestige根本一早簽咗佢
特登整單咁嘅新聞出嚟炒高人氣再正式出道

這個很可以

對波正撚到

正喎屌奶星

又要打丁

一睇到個西隔離有痣就知邊個

正喎
btw siro好多封殺

騎兵外出

咁撚癲

唔明點解要拍素人AV
做過寫真女星再拍AV應該好吃香先係
除咗炒作我諗唔到其他原因

lm 返去睇

真的要留名

留名

今晚有材料了

搵緊佢平時影果啲寫真dvd

套片正唔正先

好似夾定炒人氣

留個靚名

楊千嬅嗰粒係上啲嘅位

痴那線

LM

認波唔認人！

就嚟要練埋摸mon估番號

唔止D 啦

唔係點逼到你下海

癡線 對波大到

留名今晚睇

真應該G up

$$$
唔想出名又想搵外快咪拍素人

不過其實MGS啲素人片好多都係女優嚟
新女優試水溫又有
出名女優化名又有
叫"素人主題"片就差唔多

呢條女化名都唔用又俾咁多線索
我估都係炒作多

佢個twitter仲喺度
似乎暫時未受影響

邊度有得download？搵極都係得avgle有得睇

自從nyaa死撚左已經好耐無睇siro系列
有無巴打有其他seed網

我仲睇緊nyaa

繼續拍AV啦

留名待然睇

拍得大廠出哂樣就根本唔怕俾人知自己拍av 根本炒作黎

以呢條女既質素, 唔駛搞咁多野

好想屌

仲有無多D水著女星偷偷拍AV

楊千嬅有冇D呀？

除左衫細波左

唔知木下亞由美有冇拍過呢？

擺明造新聞啦
拍AV點會用同一個名

諗起之前高登靠塊臉粒痣起左個淫底絲打

我男朋友話我淫

留名今晚打j

有無link?

咁呀miku小姐單野係咪真架呢

憑右胸一顆痣
日本網民認出寫真女星有拍素人AV
香港網民找出了番號
香港網民>>>>>>>>>>日本網民

琴日見到，呢個女仔係正

無 樣衰架佢

拍素人av條友咁慘既 又有得屌又有得拍又有錢除

LM 有野睇了

Lovelive個新田惠海咁多粒墨屎100% Match都唔認啦 仲有活動出

是但啦最緊要條女正

解唔到既屌你

用7z

用7zip

幾好j

好正有肉地

條片個男優都幾大牌，條女一定係重點培養

明日之星

做乜鳩

以前高登年代憑腳板底證裸照真偽添啦

屌你老母 都未撚扑野 除撚左對黑絲把撚

有冇BT SEED

解唔到

又要打j

正常廠推個新人出黎又收2xxx yen
明星又收2xxx yen
d人梗係買明星啦
素人av平 d 又可以合集
去貨都快d
一個唔好彩紅左又引到班毒撚認叻話一早睇鳩過 知佢紅硬啦

又要打j了

仆街你地睇晒啦
搵人up 多次啦屌

又要打J

好青瀝咁
角色係一個無咩經驗既女仔好被動 但身材都叫有野睇

仙人出左seed 但一點就斷seed

解密狗死全家

留言待j

可唔可以up多次 太多人down要等24小時

上面咪講左仙人出左seed囉

有樣有名認乜鬼野痣.....

如果係台灣個題目要改做

憑右胸一顆痣 台灣男生認出女友有拍av

聽過佢把聲黎打丁

SIRO 系列，間唔中有啲正嘢㗎…我第一次睇到桃谷，都係呢個系列咋！嗰陣佢有個名叫豆腐妹，唔知有無巴打記得…

留名待J